各位聽日準備好 但同時要小心

希望和理非可以出黎
保護一眾手足